旺角有全套防護裝人員出沒

Source: Facebook

【最新】多7幢大廈列強檢：旺角上海街文華閣、通菜街9-15號、差館里富業大廈、銅鑼灣禮雲大樓、上環嘉寶大廈、天后廟道摩天大廈、海怡半島21座

1.旺角上海街文華閣
2.通菜街9-15號
3.差館里富業大廈
4.銅鑼灣希雲街23-33號禮雲大樓
5.上環嘉寶大廈
6.天后廟道摩天大廈
7.海怡半島21座

屌吖
又旺角

呢個位...係咪要封陸陸？

屌呀
又玩黃店區域

陸陸 阿木 tap ....

仆街咁落去真係唔駛去叫雞

渣家軍

果度黑布街po

屌住落去檢測

朗豪坊

係喎，自

照叫，如果封撚左你又走唔到佢又走唔到
最多叫佢開個過夜價，到時就睇你牙力(同條jer) 嘅表現

小米電話影?

刷左 custom rom featuring sammi cheng
機係iphone 8

777: 數吓先，夠多黃店，封得

建興大廈？網球手酒呀

睇嚟我都係唔好咁早返歸住

只要有心 人人都係建興網球手

7點後先好諗

酒呀

咁要睇你有幾錢係身
唔係你要訓後樓梯

兩日前話污水detect到嘢要罰撩鼻哥嗰個位喎

海怡半島都封

成棟朗豪坊封

香港已經輸咗

建興費達拿

btw 建興唔係羽毛波咩

旺角(雞)飛！(狗)就到！

最衰都係GPhone

唉 又玩鳩香港人

今日買咗港島 點拎錢？

咁早出現唔似封區

收工費時換衫炸？

好似做戲，求其揀大廈

有講要封朗豪坊?

一定係為左抗疫
大定忍耐一下
唔可以咁自私

濕鳩政府要封點解唔撚封返工同放工時間嘅地鐵站？ 所有線入咗站 就封撚哂佢 入面大撚把人比你驗

今日仲想去星際試耳機..., 睇黎七點後先去好喎

係咪要咁樣搞鳩私樓仔

嘩！好驚！

無講

但唔講, 唔代表佢唔會封

如果全套防護裝周圍行,會唔會犯法???

杯弓蛇影戰術!!

笑鳩龍門廚師俾人斬有報應

點封法 全世界訓一晚商場？

快撚啲封啦 睇下幾多人屌鳩個ON9政苦

勞民傷財大龍鳯、大海撈針得個吉！
做戲唔該認真啲，住嘅地方要封撿返工地方唔使撿？
今日撿測陰性過兩日病發再全幢封撿？

全套$450

中午囉

有乜出奇？

昨晚封樓, 飛髮舖D客走唔切, 都訓咗一晚洗頭床啦

林鄭理鬼得你

無知一問，普通人咁著出街會唔會犯法

唔恢復抗爭，留港L實死梗

新疆模式倒數中，大家必須恢復“突襲式”抗爭，從搞掂狗帶碼開始

2月3號源頭個案地點

咁隔離酒店都應該要封埋

係醫院做野都冇著咁高保護嘅ppe

唔夠膽封球拍大廈咩

你覺得佢會封商場？

林奠: $240蝕住做

驚咩丫，你話係藍屍政府會幫你守秘密
叫雞群組佢都唔夠膽講出黎啦

連登仔：邊到有輸，我地贏緊

又回馬槍

張相個廢老一戴一露

大廈列強檢 網民齊聲贊

今日無？

空投準備

shot on MI 10T LITE

仆街林奠 ! 日日擾民

正所謂[項壯舞劍 志在沛公]，你哋以為政府真係咁柒？

連登仔即去
終於無得推我過夜啦